如果元朗商場商鋪聽日拉閘

各位就唔好去喇！
下星期再搞過一個人遊行，睇佢地拉得幾多次閘

支持焦土

推

我冇野講

我要搵律師

我要集土

補充
而家擺明就係商界好驚戒嚴啊！
長期抗爭啊
逼到佢個個星期要拉閘佢地就驚喇！

佢地個個星期都係咁
一定驚到瀨屎
郁到經濟先有效果架